見到武漢肺炎咁多中國人出事有啲傷心...

我屌你老母啊你會唔會見到黑警受傷咁話啊
呢d叫
皇天擊殺！

黑警比人打都好慘
所以之前做過既野可以當冇事發生

講得好！班仆街仲要特登走難播毒
死撚哂佢唔撚可憐

希拉特雖然發動戰爭同猶太人大清洗，但佢最後係落得自殺收場已經係最大懲罰，歐洲人點解重唔原諒佢

好傷心 死得咁少隻蚑